[風水救港] 奔速入 (33)

咁多位，入po了

@夫人
@包皮
@林sir
@應該西
@黑B
@5分蠅
@Kagawa
@15妹
@袁清
@dalot+反夢
@夢蛇
@玫瑰
@山花
@青豆
@豬蛇
@明叔
@羅蛇
@區議員
@全即一
@廢七
@碎油
@牙古路
@連迪路
@Ryo
@學友
@韋利安
@中場大師
@奔
@nben反父
＠貓貓禮志
@蓋ching
@牙蟹
@破樸吧
@希比
@托狗
@覓腸

牙路食能屎

好波

羅羅

豆豆

收皮啦

好球

改了名

豆豆❤️❤️❤️

可5可以報名？

吊你25我

？？？

想問反羅係who??

發現一隻厹

都係我

樓主下次開post加返港友落去pls

新po又係時候屌柒夢狗老母

p牌仔

米笑

羅蛇分身

反青豆雅美

碌狗來

唔記得@冒警恐怖份子

愛你是孤單的心事
不懂你微笑的意思

我cc台手足來，夾硬擺我入波台代表隊係想點？

吾愛我為什麼講你愛我

羅sir唔覆 屌你老母

華麗留名

你又知下次是我開

你食屎啦屌你老母

咁多位，入po了

@夫人
@包皮
@林sir
@應該西
@黑B
@5分蠅
@Kagawa
@15妹
@袁清
@dalot+反夢
@夢蛇
@快樂小巡警逆sir
@山花
@青豆
@豬蛇
@明叔
@羅蛇
@區議員
@全即一
@廢七
@碎油
@牙古路
@連迪路
@Ryo
@學友
@韋利安
@中場大師
@奔
@nben港友
＠貓貓禮志
@蓋ching
@牙蟹
@破樸吧
@希比
@托狗
@覓腸
@冒警恐怖份子

咁多位，入po了

@夫人
@包皮
@林sir
@應該西
@黑B
@5分蠅
@Kagawa
@15妹
@袁清
@dalot+反夢
@夢蛇
@快樂小巡警逆sir
@山花
@青豆
@豬蛇
@明叔
@Sorry狗
@區議員
@全即一
@廢七
@碎油
@牙古路
@連迪路
@Ryo
@學友
@韋利安
@中場大師
@奔
@nben港友
＠貓貓禮志
@蓋ching
@牙蟹
@破樸吧
@希比
@托狗
@覓腸
@冒警恐怖份子

逆狗咪貼金剛棒洗版

父哥幾靚仔

有，港友想要

唔會傷害兄弟

你知山花系邊個一定唔敢得罪牠

係邊個

豆豆係米想識晒全世界

青豆
會員青豆只係隻狗

N賓條撚樣岩岩先貼我

牙賓靚仔+高+富二代，成日笑鳩人

我屌他

正式宣佈我已被豆豆收兵

唔好再傷害我地ok?

他會騙財騙色

冇人敢騙我我有後台

屌您

正式宣佈我係豬蛇遺棄嘅狗

好似tl咁？

牠騙色高手，果次話借我條底褲睇下
除完比佢睇成晚無得著返

.

有冇圖

屎眼痛左幾日

15妹好能靚

我老婆梗係靚啦

pm 港友拎圖

凱晴靚d

是

15妹靚啲

凱晴靚少少

Tg唔搵我？

你tg是咩

( Show Blocked User - 青豆雅美(招親) )完全封鎖

因愛成恨

無左227

follow左柏洋 型能到

你老解

yes係我

你老母

講還講唔好講老母 你對唔對得住被捕個2000個手足？

3.ben
4.港父

賽馬之父- 莫雷拉

weak

5.港友

我撐托哥

安安

反港父蛇

各位師兄 賽馬日有冇心水

美麗傳承 川河尊駒

靚蝦王

水瓶座在12星座難追榜裡數一數二，他們的新奇、古怪、叛逆，讓你不容易懂他們的笑點、淚點，有時候甚至都不在一個頻率上，等你終於打動他了，他又有了新的奇思妙想、嚮往自由，所以如果你不幸看上了水瓶男，想要推倒水瓶座，任重道遠。

1、關键點之一是你要是一個寶藏，讓他有不斷挖掘的興趣。水瓶座的男人不會在意他身邊的女伴是否高顏值，有好家世，你的個性和內涵和不斷給他驚喜才是他重視的。追求屬於自己獨一無二的生活方式，是他的生活態度。但他又會偏向頑固一面，有時令人捉摸不定。博愛又知性的水瓶，每個人都可以成為他的朋友，因為都值得他去探討、去瞭解。

2、創新、多變、倔強、反叛的水瓶座，是很矛盾的一類人，初認識很容易溝通，但事實往往是三分鐘熱度，要做到知心朋友，要花漫長的時間；喜歡新鮮刺激的水瓶座，識朋友同轉工一樣，非常頻密。他不找你，你就自己做自己的事情，獨立的女孩最有魅力的。

3、水瓶男喜歡性格溫柔聰明、比他更自信更隨性、內心強大的百變精靈。給他挑戰，讓他們覺得欣賞。水瓶男可以停留在柏拉圖式的精神戀愛中，如果你想用激將法來刺激他前進的腳步，恐怕不會是很好的辦法，期待看到他一副沒有你就活不下去的樣子，是一件非常愚蠢，而且幼稚的事。

4、「多變」和「情緒」可以成為你吸引他的一種方式，你愈奇怪，他愈想要弄清楚你是什麼樣的人。很多水瓶座的人都喜歡瞭解別人的內心世界，愛上你後，他可能消失個幾天來理清自己的情緒，等他想清楚再來找你，你就有一個溫柔體貼的情人了。

5、水瓶座98%都是愛情的逃兵，忽冷忽熱，玩曖昧他們是高手，一般容易被穩定所吸引，只要你肯對他有一顆寬容的心。畫下楚漢河界，有界限的女人，讓男人處起來愉快，因為不用時時刻刻去想著自己的行為會不會讓對方不高興。不要妄圖摘下他的翅膀，除非殺了他。

6、不怎麼浪漫，卻溫和而體貼，能耐心的聽你說心事，冷靜的替你分析。情願把時間花在一些他們認為更有意義的事情上，想讓他陪你走到紅毯的那一端，你恐怕得讓他對婚姻產生好奇。當然你最好不要讓自己變成一個世儈、俗氣的三姑六婆，那他可能受不了。

7、婚後，他不會是個難伺侯的老公，對於你烹飪和做家事的你的行動自由不會限制，更希望和你一起飛。瞭解別人是他的興趣，男女不拘，這一點可能婚後也改不了。你實在不必疑神疑鬼，造成不必要的爭執。

夏威夷

想跟覓腸玩一日

洽9我唔入得馬場

早晨

咁早

因為我未訓

托清無瞓過？

早起上班去

咁陰公

星期六要返工=on9

真係好on9

？

六日狗

活在現實與過去之間 時空穿梭往返

你講野咁冷血有無人性？

寫得好好 咸左😢

依個生成器簡直就係我哋cc台休息師嘅恩物！

休息6日唔能易

大家午餐食左嘜

美心

我認真的

賣港賊

我吃星巴克

無左咁多回覆既

星期六日大家都要陪女

我都要陪女

吃緊煙

係 我條女煩到仆街

柳ching搶口到...

我條女都係，追撚含

有女狗 吊你胃口

仲唔比我捉到你扮無女

凱晴你唔識咩？

介紹嫂嫂比我識

大嫂是豬

15狗是狗

我係肥豬

點睇凱晴又靚又叻

腸兄 肉酸是不是吊了你老母

世清反 禾就反

嗨

牙奔晚上好

19-10-2019 我愛凱晴

屌你老母連儂劏肚

係我地頭做啲咁嘅嘢

空手入白刃

青豆講咩？

冇睇新聞？有人大埔斬人

有睇

斬到啲腸都跌出嚟

自你老母咩，實輕判

父哥幾時出手救港

土製炸醬麵

未講得住 未係適點時候

依家出手會破壞左個陣法

唔係比人踩上心口我係唔會出手

而家仲幫襯starbucks 既人同幫兇無分別

食starbucks 既人真係吊得少

#368

好撚貴，仲要係屎水

如果要我飲喜茶，我寧願飲屎水
一淡都唔會飲

如果有一杯屎水同一杯喜茶要同你分，屎水留返比你

系 天仁高質到仆街

珍珠銀到個胃好唔舒服，多數飲芝士茶

我會兩杯飲晒

成班真大陸西扮香港人

港父sir

唔使買避孕藥 有咗搵我 我幫你吉一吉就落到 唔收錢

成班新香港人

笑到仆街

做乜鳩

cc台真係冇正常

佢打示威者，咪幫條撚樣洗底

屌你老母條友好柒

比面我唔好再推我fd

鹿你老母晗 我個樣唔似大陸狗

我真人似mcm

d人話我似香港近排一個大紅人
佢都係鏝迷來

你根本就係牙佳

乜料

我得154cm似都冇用

同邊個住

15妹>>>>>>>>>>>>>>>豆

everyone >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>豆

依度得我係犯

你犯咩

不會，我很喜歡她

見到5分鷹

不誠實使用電腦

豆>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>me

你碎了

碎左 碎埋右

佢好誠實 佢講港父全部事實

豆好能正。。。

N ben 說得對

翼蛇微博食好多大陸妹

大陸妹食佢

英國脫歐成功瘋狂慶祝區

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤘🏻

曼城今季唔拎歐聯以後冇得拎

大陸妹話想快d結婚 .....

#202 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入嚟幫拖 有條癡線佬狂屌我仲要推我舊post屌

佢都推唔起

nben都敢咬，真係唔識死

我只喜歡您

入去玩玩具 人型蜈蚣召喚

豆姐唔理ben

唔睇車？

阿朗撚較剪腳條友人都敢殺

聖美心幾勁

車死人

無人看李城？

搵唔到link

看緊

NowTV 624

屌你老母咩 ViuTV咪播緊囉

viutv 免費live喎...

我唔知

扭開個電視啦

呢個網係以前r/soccerstreams啲人，我睇德甲都係靠佢

喺宿舍

打開你部mac書啦

viutv網上都有

奔post算唔算波台9up post之首

無咗聲-.-

仲有其他9up post?

Jxxxxxxxxx入

梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

呢個認真Po

這個推的好慢

nben

VAR

no goal

今日VAR吹走左成四五球

球var真係吹漲

15呀 respect

FPL慘死

jxxx高質好多 有我 boa jxx已經屈左機

hi

垃圾拜仁又失分

有10分

我上個禮拜得23分

屌你老味啦樓上喺度吹奏眼鏡仔 我戴左三十年眼鏡都冇女

電話佬一個貢獻了7分

我依家27

又扮，你似mcm wo...

多都會失

我12
靠曼城搶分

放棄咗今個禮拜

似唔代表有女。。。

似條撚樣難怪冇女

我換走曬曼聯球員

曼聯同熱刺球員一個都唔好要

big 6好多性價比好低

4.5 後防仲抵

知你有女啦

Bye 明天見

串能到-.-

皇馬

早

各位早

得35萬人

真係你來？

枝豆雅美

我英文有3

數學得1

化學5**

哋屎啦

我玩拔罐同按摩好勁 豆姐想唔想試

N ben 好flirty